{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041875",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60454&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평숲속의행복한집"
    },
    "text": "周辺には龍湫渓谷、鳴旨山、南怡島、チャラ島など様々な楽しみどころがあります。 錦江遊園地は車で25分、加平龍湫渓谷は車で27分、チャラ島は車で28分の距離に位置しています。 入室は5時以降で、退室は12時以前です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 一部の客室では調理が可能ですが、肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。 また、客室内ではペットの出入りと未成年者の利用が制限されます。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質である火薬や爆竹は使用できません。 ゴミは分別収集場所に合わせて捨てなければなりません。 当ペンションでは施設利用に費用が別途発生し、屋外プールがあります。 しかし、夏季のみ運営されます。 バーベキューを楽しみたいなら炭とグリルをレンタルでき、費用は40,000ウォンです。 炭を追加する場合、10,000ウォンが追加されます。 客室の最大人数を超えると入室できず、訪問者は入場できません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズンには一部客室の料金が変動することがあり、プールの運営も天候やペンションの状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "錦江遊園地のアクセスはどうやって行きますか？",
            "answer": "錦江遊園地へは車で約25分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "加平龍湫渓谷へのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "加平龍湫渓谷へは車で約27分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チャラ島へのアクセスはどうやって行けますか？",
            "answer": "チャラ島へは車で約28分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時以降で、退室は12時以前です。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理できるものはありますか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能ですが、肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。"
        },
        {
            "question": "ペットと未成年者の利用に制限はありますか？",
            "answer": "客室内ではペットの出入りと未成年者の利用が制限されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどうやって楽しめますか？",
            "answer": "バーベキューを楽しみたい場合、炭とグリルをレンタルできます。費用は40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "夏季にプールは運営されていますか？",
            "answer": "夏季のみ運営されます。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数を超えると入室できないのですか？",
            "answer": "はい、客室の最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "上記の情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 386,
        "QA": 350
    }
}